唔好乜都賴網民，唔撚識用腦嘅人唔好學人上網

廿幾歲人大學生，有輔導唔搵走去連登開post，聽網民up兩句就乜都賴父母然後自殺
現實冇存在感嘅loser, 上網講下d冷血犯眾憎言論，扮下五毛，又會有班傻仔跟住屌，最後佢地對住啲負評可以好滿咁打一日飛機
書都未撚睇過一本，連咩叫左右翼都唔知就學人做大愛左膠反本土，當晒班政治明星係神
中二病上腦覺得可以靠上網反政府，日日推post同鳩叫就覺得香港獨立到

以上全部都係唔帶腦上網嘅例子，自己嘅知識裝備唔充實就當正網上言論係真理，你咁撚蠢其他人唔利用你利用邊個？
網上唯一絕對嘅就係free speech, 當中包括所有hate speech, 政治不正確, 犯法言論，從來網民都有權利up任何嘢，接收者點樣理解呢啲言論係佢哋嘅事，depend on佢地嘅智商

上連登 勿認真

次次一有呢啲事就會有post係瀨網民, 目的係想網絡言論管制

口臭唔經大腦講野既唔抵爭
因為留言而睇唔開既人亦都唔抵爭

但同人生一樣 不如意事十常八九 無人幫到「你」

其實唔淨只連登
點解fb, youtube咁多垃圾content farm咁多click view, 咪又係成班唔撚用腦嘅廢中廢老日日當真理咁睇
根本係整體網民嘅智商問題

真係有報咩 ？傳送門呢

想推卸責任?
網上的確講乜都得
就算無規管
但講出黎既野可唔可過下自己既良心
或者想下腦先講

好似成日講既窮人父母唔好生仔
父母窮人地想架?
人生淨係用錢黎衝量?

呢個就去到網民質素問題
口臭言論的確好撚乞人憎，至少我唔會公開咁講
但的確佢係有權講，只係聽嘅人亦都有權唔like

最弊係聽果個都無腦就信咗

去返我一開始講嘅嘢
你冇腦唔識分析思考言論，與人無尤

網絡唔夠和諧

應該仿傚某國

連登仔都冇叫人殺父母
我唔明點解都有得屈

兩邊都有責任
但最麻煩係連登cc台主流思想係果種負面歪理
思想唔夠獨立堅定好易比人誤導
無可能係被誤導者錯晒

負面，歪理 係相對
任何人有權發表佢嘅意見，你嘅歪理正正係佢嘅真理
你唔同意某類言論可以另外開post反對，但唔可以扼殺一個人發表意見嘅權利

警方提醒網民互聯網世界並非無法可依，大部分在現實世界的法例，同時適用於互聯網上，切勿以身試法。

費事有啲弱智聽完你講，以為有有權up任何犯法言論

我從來冇話過up完嘢唔使負責，我講嘅係其他人睇完點理解
有條柒頭開post話放咗炸彈，警犬同其他人點看待係一件事，條柒頭亦都要為佢做成恐慌負責
但你唔可以禁止一個人開post話佢放炸彈既自由

你咁講，現實都冇嘢可以禁止一個人做任何嘢

網絡廿三條

正義撚好痴線，事主係上連登前死意已決，係要想屈落某d人度話教唆自殺咩居心